話說落樓下食個下午茶嘅時候~~

路過街市嘅欄杆見到呢幅圖有冇人知發生乜事啊